其實運動背後都係舊公司新老闆，大眾依然係大眾

歷史永遠係精英階級爭權奪利既遊戲，平民只會一群被利用既教徒而已

所以我地唔係換老闆，係要改制度。

你老母都係

我地冇大台，因為我地唔係要奪權，
我地要 民主， 還政於民。
政府係為人民服務，而唔係 奴役人民。

任何一種制度都需要領導者，平民依係照舊生活

唔好玩文字遊戲，向人民負責嘅領導者同獨裁嘅領導者已經係兩回事

本質上都係玩弄人民於股掌之中

垃圾user確認 邊個推就係鬼

向人民負責
笑撚死我咩 咁天真都有

Show Blocked User - jj鐵人

拉